##Основное задание

Написать простой чат с функциями:

- отправка сообщений;
- получение сообщений;
- оповещение пользователей в чате о добавлении нового пользователя.

##На зачет с отличием

Реализовать возможность подключения к разным комнатам.
